波鞋鞋頭凹咗落去 有無辦法整返脹佢？

似係你隻腳谷爆對鞋買大啲啦

係凸左出黎 唔是凹左落去

不是的
係摺痕嚟

是撚但啦

淘寶有
香港唔知有無

鬼睇你咩..

腳型問題，無得搞，除非你換第二隻腳

對鞋新買架

呢d返學鞋冇所謂啦
反正上pe堂先著

會被同學恥笑

AF1你行第一步就注定係咁

點解要負我皮？

用毛巾塞番個形出來
再用毛巾墊住用燙斗燙下就ok

腳型問題喎

你腳瘦定係買大咗?

冷縮熱脹

垃圾波鞋先會咁